點解咁多人吹奏HKCC？？？

留意到有唔少學生都有智力障礙

asso界一大喎

因為好多人都有智力障礙

唔對住囉

識入梗係入含大 BSex
邊會入HKCC呢啲垃圾

神科點入

唔係話針對全間HKCC

但我真係有智力障礙

bbzz hkcc?

知道自己有都唔蠢得去邊

咁可能真係值得吹奏
因為學生智力水平唔可以反映院校質素

咁請容許我將內容改為標題

禾含大的

+1 師弟
師姐 紅葉

要吹奏都吹禾含啦

何出此言

做乜攞禾含同啲垃圾asshole比
禾地話晒都係全宇宙交配大學

宇大

誠如熊之所說

比較出來姐，唔係就無asso可以吹奏